有無win10影片壓縮介紹

平時影相可以用Caesium/TinyPNG壓細慳位, 又睇唔出分別
咁影片有冇咩好用software介紹

ffmpeg -> megui